請問先達做維修手機嘅MK，食女多唔多？

想入行
成日隨時幫女換手機，我覺得好撚型

先達狗都覺得型
怪唔得你溝唔到女

做mk食mk女， 食完比人唱

先達最近呢一年好似多咗好多空舖

你肯落手其實都唔難